聽日開始見到街上有人著thrasher就問佢有無去睇metallica live

無就笑鳩佢係poser

死潮童識條鐵咩
見kw jb著metallica衫又走去買來著
連metallica係邊個都唔識啦

留名

見到女著M記有個理由比你R水吹

仔就可以盡情笑

件衫同隊band有咩關係?
利申：有聽開metal,但好少聽metallica

thrasher 唔係滑板野嚟㗎咩
唔係thrash metal喎....
行申：岩岩聽完

樓豬做乜鳩

你係TRASH

有關係

METALLICA THRASH METAL

成班scene kids

記得帶個鍵盤出街唔係我驚你淆底
利申無啲咁嘅衫

Thrasher Mag係skateboard野呀老友

有一件覺得幾型又唔算貴就買咗 估唔到咁都要比人批鬥

sorry囉